Mijn bezwaar tegen het huwelijk waren niet louter die ik gisteravond opgeklommen tot de grootste kracht van passie opzij te zetten, in mijn geval; het gebrek aan verbinding kon niet zo veel kwaad aan mijn vriend als mij.
